有幾ON9先可以喺垃圾勁歌頒獎禮攞濕九獎都喊到豬頭咁？ 萬年新人謝文欣

2011捱到依家先喺垃圾TVB囉濕九新人獎

仲喊得出先好嘢，
謝文欣呢條女其實係咪ON撚9?

是但啦

你唔好咁衰啦

未聽過

比人投閒置散咗咁多年攞個濕九獎都喊到咁

就快30歲

想點首歌比佢

唔知有無比Herman中出過

佢係咪有份做大帥哥比人捉去做鼠疫實驗嗰兩條女其中一條？

係咪連角色名都無果d?

笑L左

好似叫阿娟

就30

女仔最重要10年青春就俾咗個Herman

謝文欣 芬女 芬母之女
於第22集被日本皇軍禁錮並進行人體實驗
於第24集獲救，並返回昇威鎮接受治療後漸漸康復

頂真係，全名都無呀
唔係你出post，我真係唔知佢歌星出身

校花出身
2011年參加校花輸咗比Herman 睇中

之後入tvb做臨記做咗8年

芬母之女

好撚好笑
入咗tvb 8年都無角色名

好慘

不過睇佢啲校花片

似係有$女
可能貼$做

俾條肥佬拖左七八年

佢嘅on9喊行上咗報了

佢開心啦

仲要係最黃金嘅 7,8年

出道十年嘅新人譚杏藍連垃圾豬肉獎都冇得拎

呢個atv出身唔計

同埋佢喺youtube都叫有成就

不過諗深一層，佢做咗咁耐茄喱啡，
平日根本無可能企上台，
仲可以有幾十秒比佢solo講感想，
咁諗係應該喊

自問跟廣東歌都跟得貼
係唔睇tvb咁解
"最受歡迎"女歌手都叫聽過
呢個真係未聽過

咁你又講得啱

不過真係一個比悲傷更悲傷嘅發明星夢故事

G

佢撈咗8年啦

你話幾悲
星夢中最底層

唔知有無俾賤nny同Hana 勁恰

當妹仔咁洗

佢老豆老毋一定好擔心佢

佢其實唱得
可惜TVB寧願棒戴妖都唔捧佢
不過都好嘅
如果好似HANA咁唱死一世星夢罐頭歌都幾慘 定曬型冇得發揮

同埋其實個人唔西

但咁就浪費晒最寶貴嘅青春

港版麻友

麻友本專都out啦

好似唔多覺有眼淚

把聲就10級喊

可見連做戲都唔得

邊忽似麻友
個look 似個件大陸喱 鄭金鈴多d 喎

鄭金鈴後生過佢

其實都幾慘 唱得都唔錯

就係因為唔肯俾肥老板屌所以無野撈

坐死十年監

我覺得係吊咗都無得出歌

恰九佢

如果佢識賣口乖好似HANA 戴祖儀咁俾肥圖抽下水咁一早就捧咗啦

Joey die 真係好撚唔掂但就掃哂啲新人獎

好明顯係肥圖搞鬼

第一個想玩死謝文欣

咁代表佢根本唔適合做呢行
攞個濕九獎開心到咁

俾個HERMAN 拖咗6,7年都唔識反抗

比著聲雅廊CURRY一早玩野反晒檯啦

如果佢有kfc咁惡一早上咗位LU

KFC唔知喺後台有無當佢妹仔咁搣

原來30歲 俾人困死咗

痴線

好似1992 同KFC同年㗎咋

真心哂咗 仲要唔撚俾啲機會佢

當佢傻閪咁舞

亞視暗星

佢有錢女嚟㗎，住跑馬地

佢應該唔多拍劇，主持為主
勁歌金曲就係佢主持

暗星返去拍youtube算啦

又真係似嘅

麻友友

都唔明點解譚杏藍個樣咁豬都做到beauty beggar

都估到
要養家點捱到今時今日

邊撚個黎? 洗唔洗準備加落蒸發錄到?

由2011到2019都做緊茄喱啡嘅萬年星夢新人
未出過碟

但係肥圖連機會都唔撚俾佢

自己作曲都無得出 驚搶哂戴妖風頭

識作曲又點吖

終於有人講，一向覺得佢好似麻友

咁又唔關事咁TVB有底薪㗎嘛
依家啲人養到自己就得㗎啦

底薪$5000呀？

8年冇碟出
簡直慘無人道

今次唔喊 之後都唔知有冇機會比佢喊

尤其係啲神髓

好心咪發明星夢啦

捱咁耐先有獎
唔通笑住拎咩
係我都喊

都係 幾歹都喊撚咗先無蝕底

係咪連新城濕九膠奬都冇佢份？

等咗咁耐換著我一定抑鬱
獎都無個直頭喺台上面自殺

真係好撚似AKB麻友

樣一定好過戴祖儀

旺角mtr自焚囉

有冇人包低??

佢係最底層
萬年

唱得下識作曲又唔俾出 一定係有冤無路呻所以鬱到喊

佢尋日喺台上面對住阿媽講嗰句攞到啦

真係睇到心都酸尻埋

其實好應該俾啲機會佢

一間公司一個新人獎

肥圖梗係比戴妖拎

佢好定戴妖好

其實佢都冇乜嘢
喺樂壇咁耐拎到個獎項梗係開心死
不如追擊吳若希算啦

戴妖唱歌好難聽
首[細看近年]難聽到仆街

平時著啲衫都幾好睇幾有style

肥圖好嘥料

佢係衰到連歌都有成5、6年冇得出 同坐監冇分別

選校花時19

如果嗰時即捧會點？

係個肥老闆害嘅 條女都幾無辜

依家可能坐正做下一個一姐

第二個鍾嘉欣

好撚樣衰喎

依啲所謂明星

歌又唔係唱得好聽

都唔知出黎為咩

個個歌手都講到自己好努力好有熱誠

講真企得出黎唱

付出幾多努力一聽就知啦

唱到五音不全咁都話自己係歌手

Joey die 真係樂壇之恥

簽十年 走得到都30啦

實不相瞞 真係唔識佢

戴妖就真係五音不全啦

無來正經

如果佢同joey die比

我反而覺得joey die有潛力啲

雖然依家兩個都唱得唔多掂

朗誦都叫有感情

戴妖直頭係讀歌詞

都係垃圾

歌手唔練好歌就講咩都無用

戴妖塊面圓過西瓜波 對黑腳又粗又爛咁

反而麻友乾乾淨淨

去到呢兩年先有歌唱下

睇死肥圖好快又擺返佢入雪櫃

捧嗰條戴妖捧到癲

之前個Mv日日係大台失禁咁播

聽親都覺得煩

個打機王做主持唔撚掂把聲又煩膠

樓主係曲線打手o黎
你唔出po我連佢咩名都唔知

一年一首翻唱歌搞掂啦

肯定日日返公司幫肥圖含撚 Mark大個大脾

依啲咁嘅垃圾公司

講真謝文欣戴妖依啲質素

想唔比人投閒置散都難啦

又唔係好靚又唔係好唱得

憑咩要捧佢

戴妖頂盡咪又係玩多四五年

之後都無人記得啦

Hana 謝文欣都OK喎
淨係睇呢幅相

之前師兄胡鴻釣話睇好佢橫掃新人獎

轉個頭俾嗰隻戴妖攞哂

俾我都喊啦

我淨係知
左邊嗰個最唔得

識郁d片樣衰過硬照好多

戴妖真係靠乜上位

難聽到抽哂筋

睇到佢主持勁歌金曲就燥，啲動靜奇怪到 好造作

你仲有睇先好野 我至少冇睇十年

磨咗咁多年先有得上台 喊唔係正常架咩

我覺得幾真誠吖人人攞獎30秒梗係show 最靚最CHOK 嗰面俾觀眾睇

佢喊到花容失色咁都唔理就知佢係堅陰公

屌樓主係咪曲線推佢上位
本身想笑 睇完發覺佢好慘 唔笑了
想跟謝文欣說聲加油

唔撚係講笑 呢條女唱得難聽過戴祖儀同曾樂彤

呢三條友可以出一隊組合
讀歌詞組

校花？佢間學校啲無女人架？

你就真係唔好講笑

戴妖嘅唱功已經前無古人

Poly U 喎

polyu 大把靚女 幾撚時輪到佢

喊出黎 樂壇已死

認真唱功真係麻麻 吳弱雞>>>佢

肥圖鍾意呢隻啡

點解佢個樣咁怪 個鼻好似凹左入去咁

咁新人係要有機會先有進步嘅

點同一姐比？

唔新啦

佢個樣係有啲怪
尤其鼻以下

邊撚個

條女好撚樣衰

右一咩名

樓主 post晒 link咁幫佢拎 hit rate
推 post d內容又on9
連登已經淪為職業打手專用區

有撚hit rate咩
乜七都話人打手
唔通純文字討論？
Post 呢啲on9婆內容要幾有意義呀白痴

中上囉
當香港小姐都唔靚
你期待真正校花會出嚟選咩

打手方法層出不窮
講到佢咁一提但就狂咁用廢 comment reply

你去死啦
打手

好似麻鬼鬼

不過佢樣真係麻麻
歌手嚟講，AGA都唔靚，但起碼有星味
佢真係路人樣

佢係咪有做大帥哥？

咁多年都仲係新人， 唔慌唔喊😂😂

邊撚個黎呀
無人識佢喎

碟都未出過

原來係佢
我妹話係 但完全認唔到

Hana姐

村姑甲乙丙

幾靚女 但有種mk味

我原本覺得佢起套野入面幾靚，以為新人
原來都唔新，只係似麻友

真人幾靚女 但上鏡有少少講唔出嘅怪

不過把聲幾正 最重要係似麻友友

日本麻友

我已經分唔到邊個係麻友邊個係佢

冬來：唔靚！！！醜！！！！

你最後個句講得好

因為似妹仔
佢個樣都唔似大小姐 做唔到上一線

簡單嚟講 佢唔靚

你話無吊信唔信

成個渡友咁 渡邊麻友

假麻油雞

這麼醜的妞。。。。

所以咪連校花都選唔到
不過有$

可能因為咁俾Herman睇中
要佢貼$入行儍下儍下咁就8年

點解把聲好似經過特別處理咁

佢又係邊個⋯⋯點解依家拿獎果d人以及d歌我聽都冇聽過😱😱原來佢2011年出道到依家？依家d出道係咪同中出咁容易⋯⋯

根本=臨記

仲慘過俾人呃左隻豬

簽戴祖儀返嚟就即刻做女主角

謝文欣個傻閪簽十年就做村姑

真係同人唔同命偏心得好緊要

比悲傷更悲傷的儍閪

渡友

呢個係麻友

呢個係謝文欣

麻g笑得甜啲，另外嗰個塊面長啲

謝文欣只能苦笑

馮曦妤果次仲勁
好記得
果次都係攞新人
攞完第二年就消失左

除咗執過嘅硬照有半分似麻友之外，其他完全唔似。一有動態即刻現真身，頭尖額窄，個樣完全唔大方得體，縮頭縮膊，成個苦瓜乾咁。

又難怪佢真心咁苦嘅
個樣成日想喊想喊咁
終於喊到出嚟應該忍咗好耐

佢仲做緊幕後 仲搵錢啦

講真?
間公司投資左都唔少
比佢話走就走

其實新人定義係幾耐？？點解8年都叫新人

有第一首歌開始計

潛入你唔代表出道㗎嘛

佢好似係等夠鐘

wiki
2016年 殭 女人

係office笑左出聲

得罪講句，好樣衰

個角色名叫女人？哈哈

有衝動入佢fb笑九佢

好撚好笑
打千字文多謝呢個嗰個
仲要多謝Herman喺校花校草比賽執佢返嚟喎

難怪俾人當儍閪8年

陣間又整喊佢呀你

又震驚八百萬人就唔好

唔通打何哲圖你食撚屎啦當我公仔咁舞

Fb下面有個留言搗亂話「笑死」

佢叫Herman食屎肯定即紅

一齊嗌Herman 你食屎

咁七都有fans

但啲大眾fans遮住自己個樣

其他嗰兩件有無fans

好過大早移條mk嘅

唔講以為攞最受歡迎女歌手

肥矮毒柒宅

樣黎講一定係謝文欣
歌就曾戴謝都麻麻
但謝有技巧過其餘兩個
特別係戴祖儀真係

未聽過未見過 咩人黎

仆街戴妖見到同門俾人踩竟然幸災樂禍瘋狂恥笑

反而係曾樂彤出手扶佢

好撚慘

麻友

其實一直覺得星夢呢間公司定位係俾人發明星夢咁,
佢旗下D歌星真係好業餘feel 冇咩星味

有潛力難聽d?
Joey die 依d真正五音不全

呢條友似係冇腦多 智商30都知星夢是但一舊梅菜都有獎攞架啦 咁都要打千字文多謝咁多個人 出到去又冇人識 好似返學拎唔到獎狀 要返屋企先有daddy mommy送玩具安慰咁

聽Joey die 唱歌會想die

無乜機會拎

喺呢行咁撚純=on9
咁又係，身家清白又無做過雞又唔係大陸妹嘅話

好難同人鬥

就係參加呢啲無聊[b]校花[/b]累到佢入行
相中發現謝安琪同埋救妻果個Jason (李任燊)
仲有，擬似佢屋企個露台，一睇就知有錢女

Jason bb好靚仔

其實謝文欣夠後生演救妻

Tvb 真係大材小用

好想知其他兩件新人啲fans(其實有無 )又係點樣喎有無人對比下

同意

咁樣打千字文
一係就純到仆街
一係就有機心到仆街
如果佢有咁醒嘅話就真係抵佢上位

佢一定係純到仆街先會等咁耐都仲冇反枱

睇返
果屆校花校草勁多人入左行
但無個紅

陳詩欣做咗輪歌手發現唔對路，入咗tvb做3日2夜

睇樣靚過謝文欣
但都係無贏校花

花花仲有無人記得 As One，Paco隊跳唱

又係落選佳麗

有機心無理由際遇會咁
比佢多謝嘅心諗做乜九
拎d 濕九獎都要多謝我

你唔知有個不文明規定輸咗先可以簽第二啲公司嘅咩

一定係未選已經簽ed

內定嘅

完全唔撚識

嘩連呢啲校花選舉都咁撚黑暗?
不過睇返呢年水準幾高

又有Jason BB

所以佢多謝佢老母

佢老母心諗：搵個有$仔嫁啦好心你

無跟開，點解佢叫戴妖嘅？

負皮係正皮4倍

次次都咁難聽真係難得

邊撚個黎？

你係韓狗梗係唔識

正版柒連翻版都柒

Joey die 真係難聽到好撚屈機
以為電音歌手 聲音經過特別處理咁

成日鬧鳩麻友

佢唱到一pat屎都算

作曲同監製都唔知係咪玩尻佢

首歌以佢嘅水平黎講已經算係難唱

仲要唔多啱佢個key

次撚次唱都走音

u star 段片把聲 作狀 到

係 ，好似弱智咁

好誇張連大陸都有報導呢單野

获新人奖激动失控！TVB人气小花含泪致谢：咽哽到横膈膜抽搐

希望真係上到位啦佢咁撚慘

做乜殘體

點可能上到位呀

唔知個JINNY有無爆咩陰毒阻佢

btw 横膈膜抽搐係咩料

死唔死得

大陸野照copy

日期： 15/1/2019
活動： 娛樂新聞台賀年特輯錄影探班
嘉賓： 潘盈慧、王鎮泉、周柏豪、胡鴻鈞、
吳若希、菊梓喬、伍富橋、戴祖儀、
謝文欣、譚嘉儀、林穎彤、谷婭溦。
時間： 13:00
地點： 九龍城賈炳達道128號九龍城廣場4樓406-410號舖Speedway Diner

毒果真係好撚準

投閒置散組三個齊齊收皮

得果11萬views算把啦

學人做youtuber 得7000views

不過平心而論係好過個戴祖儀嘅唱得

不過唔知有無執過把聲

如果佢自己識得執把聲咁樣都幾勁

證明肥圖無捧佢係on9嘅決定

咁佢真係好聽過戴同果個曾樂彤好多下

唔知關唔關呢單野事

啱啱毒果見到

咁就變咗妖？

呢層你都係問返改名嗰位巴打

唔知佢係咪每次攞獎都想喊

捱得咁辛苦先有得上水

所以今次頒獎禮終於忍唔住

謝好過個兩個好多

佢屋企自彈自唱片加唔少分

屌搵咗勁耐tlt 同Joeydie 啲Fans 無post過大合照

應該得嗰一兩個太柒所以費事影

目測曾樂彤fans 得六個

目測戴祖儀fans 應該得一個 應該係聾嘅
真係完全無人post 過

目測謝文欣fans 竟然有幾十個

咁都唔撚識捧個多fans 嘅
肥圖為咗捧Joey die 直頭同錢作對

謝文欣係有$女
會唔會係自己請？

又話佢純過蒸餾水轉個頭又屈佢揼錢捧自己

好難捉摸啊

咁揼$捧自己可能係Herman 教唆
見佢有$仲唔呃返筆呀

星夢最好應該都係我

戴妖都係有錢女點會教一個唔教一個

菊姐死開
你有冇同咖喱恰鳩謝文欣？

你企邊邊㗎

好明顯得一條撚樣會恰人

一定有

講 係咪何哲圖

果陣中間 而家坐係電腦前面

戴妖肥到下巴米芝連咁
平時P圖一定花好多功夫

唔知用乜嗱渣招搞到人連插曲都冇得唱

你又啱 拉邊塞套垃圾劇插曲都唔肯

寧願一個人霸七首

菊姐你做咩唔分俾人

有歌唔通唔唱咩

咁郁有得攻擊

自私

因為都唔知之後仲有冇得上台

原來係勁歌金曲主持
收視係咪單位數？

唔知呀 冇睇

正常人都冇睇

睇wiki話佢2013係星夢簽做歌手, 去到2018先真係有出道歌。
是咪唔肯同老闆合作所以搞成咁

2012就簽咗
2011 校花選舉睇中

好心比幾間唱片公司杯葛就咪撚搞啦，人丁單薄
格硬質啲獎比垃圾

多謝老闆, 我會俾心機, 唔好再雪我呀。

一簽就急凍入❄️房
鮮肉變凍肉咩玩法

唔守規則囉

戴祖儀一加入就出黎俾佢上電視唱, 又俾佢出自己mv
謝文欣等咁耐先有
好大對比

無睇

唔肯同老闆「合作」

老闆眼光唔同我哋凡人

終於有人同我一樣係覺得佢同麻友只係硬照似 神情好大分別

佢唔係一簽就雪，係星煥好地地

仲做當年一姐鍾嘉欣演唱會嘉賓嘅

係星煥賣咗俾TVB變星夢嘅時候咁啱牙FRED紅撚咗

所以無繼續捧謝文欣

衰係命運手上

戴祖儀個豬閪好大對脾

其實真係好撚慘

牙FRED冷手執個熱煎堆

我係佢老豆會要佢轉行斷佢經濟

獨食

係囉勁衰

咁撚慘

【多謝Herman】等足五年冇諗離巢？ 謝文欣：我有合約精神嘛

翻看經歷Ally演足五年跑龍套，到《東坡家事》終於被觀眾發現與前日本女團AKB48成員渡邊麻友撞樣，因而獲得「翻版渡邊麻友」稱號，不過星夢未有因此把握機會為她鋪路，日子亦如常地過去。

兼職化妝師慳到盡

對於網民指Ally捱足五年才等到第一個角色名，被投閒置散而為她抱不平，Ally說：「其實冇佢哋講咁差，因為我一直有主持音樂節目，好似《勁歌金曲》以及《無間音樂》，我都好感謝公司安排我做主持先，畀機會練好說話技巧，公司好多活動都有我安排我參與，呢段時間我都有練習唱歌。」即使正式成為歌手收入亦不算多，Ally透露主持工作外亦有兼職做化妝師：「盡量慳住嚟用、少出街，出外演出都有贊助的衫，自己其實都係專業化妝師有幫人化妝，另外我同屋企人住，生活開支會細啲。」

原來有錢女都要自己做兼職打工先生活到

證明垃圾TVB份人工低到無輪

以加入時間計算，早於2013年加盟的Ally才是「大家姐」。提到菊梓喬、吳若希等多位歌手後來居上，甚至許廷鏗都已爆紅再離巢，她笑說：「你咁講我又真係元老，不過計返出道時間，我都只係小師妹。（點解公司咁遲先畀你唱歌？）我又冇問，只要等待、堅持，我相信總有機會實現夢想。」

睇到好撚心酸呀屌

聽講住跑馬地2000幾呎屋企大把

學你話齋老爸唔科水咪一樣無錢

有錢又洗鬼做兼職賺錢咩

佢可能唔想俾人知佢有$呢
個人蠢？定純
做新聞搞緋聞都唔識

應該係on9

俾人當透明仲慘過俾人雪

入咗TVB咁耐 個死肥佬求鳩其塞個有名嘅角色俾佢都無 明明係星夢無份唱主題曲 連富仔都有得唱溏心風暴 擺咗係勁歌組做濕鳩主持永世無進展

唔知佢日日坐係啲歌星旁邊訪問人地個心情係點

每日收工會唔會匿係TVB個廁所到喊

求謝文欣心理陰影面積

記得佢有次勁歌金曲 胡鴻鈞同徐子珊合唱首歌得獎

徐子珊無黎 無啦啦變左佢同胡鴻鈞合唱 佢仲唱得勁難聽

得獎歌都有得代人唱真係第一次聽

岩岩搵到

起碼睇到佢努力

好似係徐子珊臨時甩底

肥佬即刻叫佢頂徐子珊唱

咁我諗無啦啦叫你唱一首你未聽過嘅歌你應該都唔會發揮得好好練都無練過又情有可原

你睇下佢衫都買唔切淨係着件牛仔褸就知又俾肥佬過咗一棟

【吳若希為排位黑面放暗箭追擊】
Hana菊梓喬硬食 壓力爆煲公園喪喊 |

做咩喊呀又被一姐恰呀？

似放料夾新聞

我也哭了

八婆
擺明放料夾新聞
戲又屎

謝文欣攞獎就話喊啫

你咩事放狗都放到喊

連呢啲茄喱啡都有全名

即係謝文欣做村姑仲慘過做雞